鏡仔成員可以公然秘撈?

鏡仔某成員前Personal Trainer最近又重身下海出來撈返PT喎.....開哂FITNESS CLASS IG招攬學員...有哂明星光環之後1對1都廢時...一次過就掠幾十人既水..都幾識搵FANS著數架喎! 醒🙊🙊🙊

想知呢個fm收幾錢🤑🤑🤑🤑